{"translation-revision-date":"2023-06-02 10:59:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"OK":["Tamam"],"Change language":["Dil de\u011fi\u015ftir"],"Are you sure you want to change the language of the current content?":["Mevcut i\u00e7eri\u011fin dilini de\u011fi\u015ftirmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Cancel":["Vazge\u00e7"]}},"comment":{"reference":"js\/build\/classic-editor.js"}}