{"translation-revision-date":"2023-03-02 12:44:23+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Potentially non-inclusive":["Potansiyel olarak kapsay\u0131c\u0131 olmayan"],"Tracking the ranking position...":["S\u0131ralama konumu takibi..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["Sayfan\u0131z\u0131n s\u0131ralamadaki konumunu izlerken bir \u015feyler ters gitti. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"reconnect to %s":["%s'e yeniden ba\u011flan"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Web sitenizin verilerini al\u0131rken bir \u015feyler ters gitmi\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. L\u00fctfen %s ve tekrar deneyin."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["SEO performans\u0131n\u0131z\u0131 izlemeden \u00f6nce, yaz\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayarlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan ve taslak olarak kaydetti\u011finizden veya yaz\u0131n\u0131n k\u0131sa ad\u0131n\u0131 ayarlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["Anahtar s\u00f6zc\u00fck ayarlanmad\u0131. L\u00fctfen \u00f6nce bir anahtar s\u00f6zc\u00fck belirleyin."],"upgrade your %s plan":["%s plan\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Wincher hesab\u0131n\u0131za ekleyebilece\u011finiz maksimum %d anahtar s\u00f6zc\u00fck miktar\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. Daha fazla anahtar s\u00f6zc\u00fck eklemek isterseniz, l\u00fctfen %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["%1$s ile sayfan\u0131z\u0131n arama sonu\u00e7lar\u0131ndaki s\u0131ralama konumunu anahtar s\u00f6zc\u00fcklerinize g\u00f6re izleyebilirsiniz. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s anda sayfan\u0131z\u0131n s\u0131ralama konumlar\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131rmaktad\u0131r. Bu i\u015flem birka\u00e7 dakika s\u00fcrebilir. L\u00fctfen bekleyin veya daha sonra tekrar kontrol edin."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["%s'e ba\u015far\u0131yla ba\u011fland\u0131n\u0131z! Art\u0131k bu sayfan\u0131n anahtar s\u00f6zc\u00fckleri i\u00e7in SEO performans\u0131n\u0131 izleyebilirsiniz."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Wincher ile anahtar s\u00f6zc\u00fck izleme hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["Anahtar s\u00f6zc\u00fcklerin otomatik olarak izlenmesi etkinle\u015ftirilir. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda anahtar s\u00f6zc\u00fckleriniz %s taraf\u0131ndan otomatik olarak izlenir."],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Son 90 g\u00fcn i\u00e7inde 0 ile 100 aras\u0131nda bir \u00f6l\u00e7ekte anahtar s\u00f6zc\u00fck konumu."],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["A\u015fa\u011f\u0131daki her anahtar s\u00f6zc\u00fck i\u00e7in SEO performans\u0131n\u0131 izlemeyi etkinle\u015ftirebilir \/ devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz."],"Learn more about the SEO performance feature.":["SEO performans \u00f6zelli\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"SEO performance":["SEO performans\u0131"],"Connect with %s":["%s ile ba\u011flant\u0131 kur"],"* focus keyphrase":["* odak anahtar s\u00f6zc\u00fck"],"Get more insights over at %s":["%s'da daha fazla bilgi edinin"],"Position over time":["Zaman i\u00e7indeki pozisyon"],"Position":["Konum"],"Tracking":["\u0130zleme"],"Select country":["\u00dclke se\u00e7in"],"Trend":["Trend"],"Twelve months ago":["On iki ay \u00f6nce"],"Eleven months ago":["On bir ay \u00f6nce"],"Ten months ago":["On ay \u00f6nce"],"Nine months ago":["Dokuz ay \u00f6nce"],"Eight months ago":["Sekiz ay \u00f6nce"],"Seven months ago":["Yedi ay \u00f6nce"],"Six months ago":["Alt\u0131 ay \u00f6nce"],"Five months ago":["Be\u015f ay \u00f6nce"],"Four months ago":["D\u00f6rt ay \u00f6nce"],"Three months ago":["\u00dc\u00e7 ay \u00f6nce"],"Two months ago":["\u0130ki ay \u00f6nce"],"Last month":["Ge\u00e7en ay"],"Upgrade your %s plan":["%s plan\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin"],"Show results for:":["Sonu\u00e7lar\u0131 \u015funun i\u00e7in g\u00f6ster:"],"Related keyphrase":["\u0130lgili anahtar kelime"],"Volume":["Hacim"],"Learn more about the related keyphrases volume":["\u0130lgili anahtar kelimeler hacmi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Learn more about the related keyphrases trend":["\u0130lgili anahtar kelime trendi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Son 12 aydaki anahtar kelime hacmi, 0 ile 100 aras\u0131nda bir \u00f6l\u00e7ekte."],"Get more insights at %s":["%s adresinde daha fazla bilgi edinin"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Bug\u00fcn i\u00e7in istek s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za ula\u015ft\u0131n\u0131z. Yar\u0131n tekrar kontrol edin veya plan\u0131n\u0131z\u0131 %s \u00fczerinden y\u00fckseltin."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["\u0130lgili anahtar kelimeleri almak i\u00e7in %1$s ba\u011flant\u0131 kurulurken %2$s l\u00fctfen bekleyin ..."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Maksimum 4 ilgili anahtar s\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. %s meta kutusunda veya sidebarda ilgili anahtar s\u00f6zc\u00fckleri de\u011fi\u015ftirebilir veya kald\u0131rabilirsiniz."],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["\u0130lgili anahtar kelimeleri almaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyiniz."],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["\u0130\u00e7eri\u011finizi daha da optimize edebilmek i\u00e7in bu ilgili anahtar kelimeleri %s analizine eklemek ister misiniz?"],"Check out %s!":["%s'a g\u00f6z at\u0131n!"],"The number of headers and header labels don't match.":["Ba\u015fl\u0131klar\u0131n ve ba\u015fl\u0131k etiketlerinin say\u0131s\u0131 e\u015fle\u015fmiyor."],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu anahtar kelime\/\u00fclke kombinasyonu i\u00e7in veri yok."],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["De\u011fi\u015fikliklerin etkili olmas\u0131 i\u00e7in %s'nizi kaydetti\u011finizden emin olun"],"Return to your %s":["%s hesab\u0131n\u0131za d\u00f6n\u00fcn"],"Keyphrase":["Anahtar kelime"],"%d day":["%d g\u00fcn","%d g\u00fcn"],"Good results":["\u0130yi sonu\u00e7lar"],"Errors":["Hatalar"],"Considerations":["Dikkate al\u0131nmal\u0131lar"],"Good SEO score":["\u0130yi SEO puan\u0131"],"OK SEO score":["Kabul edilebilir SEO puan\u0131"],"Feedback":["Geri Bildirim"],"Needs improvement":["Geli\u015ftirmeye a\u00e7\u0131k"],"Improvements":["\u0130yile\u015ftirmeler"],"Problems":["Problemler"],"Good":["\u0130yi"],"OK":["TAMAM"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/editor-modules.js"}}