{"translation-revision-date":"2023-03-02 12:44:23+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"%1$s Settings - %2$s":["%1$s ayarlar\u0131 - %2$s"],"Organization Mastodon":["Organizasyon Mastodon"],"Mastodon":["Mastodon"],"E.g. https:\/\/mastodon.social\/@yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/mastodon.social\/@yoast"],"Get your site verified in your Mastodon profile.":["Mastodon profilinizde sitenizi do\u011frulay\u0131n."],"Read more about how to get your site verified.":["Sitenizi nas\u0131l do\u011frulataca\u011f\u0131n\u0131z hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Open settings navigation":["Ayarlar dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Close settings navigation":["Ayarlar dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131 kapat"],"Settings navigation":["Ayarlar dola\u015f\u0131m\u0131"],"Consolidates WordPress' multiple site search URL formats into the %1$s syntax. E.g., %2$s will redirect to %3$s":["WordPress'in \u00e7oklu site arama adres bi\u00e7imlerini %1$s s\u00f6zdiziminde birle\u015ftirir. \u00d6rne\u011fin, %2$s %3$s'a y\u00f6nlendirilecektir"],"Prevents specific URL parameters from being removed by the above feature. E.g., adding %1$s will prevent %2$s from being redirected to %3$s. You can add multiple parameters and separate them by using enter or a comma.":["Belirli URL parametrelerinin yukar\u0131daki \u00f6zellik taraf\u0131ndan kald\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 engeller. \u00d6rne\u011fin, %1$s eklemek, %2$s \u00f6\u011fesinin %3$s \u00f6\u011fesine y\u00f6nlendirilmesini \u00f6nleyecektir. Birden \u00e7ok parametre ekleyebilir ve yeni sat\u0131r veya virg\u00fcl kullanarak bunlar\u0131 ay\u0131rabilirsiniz."],"Limit the length of internal site search queries to reduce the impact of spam attacks and confusing URLs. Please enter a number between 1 and 50.":["Spam sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n ve kafa kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 URL'lerin etkisini azaltmak i\u00e7in dahili site arama sorgular\u0131n\u0131n uzunlu\u011funu s\u0131n\u0131rlay\u0131n. L\u00fctfen 1 ile 50 aras\u0131nda bir say\u0131 girin."],"Choose whether your site represents an organization or a person. %1$sLearn more about the differences and choosing between Organization and Person%2$s.":["Sitenizin bir kurulu\u015fu mu yoksa bir ki\u015fiyi mi temsil etti\u011fini se\u00e7in. %1$sKurulu\u015f ve ki\u015fi aras\u0131ndaki farklar ve se\u00e7im hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"%1$sGet%2$s %3$s":["%1$s%2$s edinin %3$s"],"Only available for English sites":["Yaln\u0131zca \u0130ngilizce siteler i\u00e7in kullan\u0131labilir"],"Failed to retrieve media.":["Ortam dosyas\u0131 getirilemedi."],"Index Now":["\u015eimdi dizine ekle"],"Redirect pretty URLs to \u2018raw\u2019 formats":["G\u00fczel URL'leri \"ham\" bi\u00e7imlerine y\u00f6nlendir"],"Please enter a number between 1 and 50.":["L\u00fctfen 1 ile 50 aras\u0131nda bir say\u0131 girin."],"The number you've entered is not between 1 and 50.":["Girdi\u011finiz numara 1 ile 50 aras\u0131nda de\u011fil."],"Disabling this means that archive pages for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s ar\u015fiv sayfalar\u0131n\u0131n arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"Determine how your %1$s should look on social media.":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131n sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Prefix for archive breadcrumbs":["Ar\u015fiv ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 i\u00e7in \u00f6n ek"],"Show %1$s archives in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda %1$s ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Show date archives in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda tarih ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"You have selected the user %1$s%3$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. We're sorry, you're not allowed to edit this user's profile. Please contact your admin or %1$s%3$s%2$s to check and\/or update the profile.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s%3$s%2$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7tiniz. Kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. \u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n profilini d\u00fczenlemenize izin verilmiyor. Profili kontrol etmek ve\/veya g\u00fcncellemek i\u00e7in l\u00fctfen y\u00f6neticinize veya %1$s%3$s%2$s kullan\u0131c\u0131s\u0131na ba\u015fvurun."],"An organization name and logo need to be set for structured data to work properly. Since you haven\u2019t set these yet, we are using the site name and logo as default values. %1$sLearn more about the importance of structured data%2$s.":["Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f verilerin d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in bir kurulu\u015f ad\u0131 ve logosunun ayarlanmas\u0131 gerekir. Bunlar\u0131 hen\u00fcz ayarlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in, varsay\u0131lan de\u011ferler olarak site ad\u0131n\u0131 ve logoyu kullan\u0131yoruz. %1$sYap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f verilerin \u00f6nemi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"Enable the %1$s XML sitemaps. A sitemap is a file that lists a website's essential pages to make sure search engines can find and crawl them.":["%1$s XML site haritalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin. Site haritas\u0131, arama motorlar\u0131n\u0131n bunlar\u0131 bulabildi\u011finden ve tarayabildi\u011finden emin olmak i\u00e7in bir web sitesinin temel sayfalar\u0131n\u0131 listeleyen bir dosyad\u0131r."],"Structured data":["Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f veri"],"Share":["Payla\u015f"],"Webmaster":["Sayfa y\u00f6neticisi"],"Remove Atom\/RDF feeds":["Atom\/RDF ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Divider":["B\u00f6l\u00fcc\u00fc"],"Organization\/person":["Kurulu\u015f\/ki\u015fi"],"Anchor text for the homepage":["Ana sayfa i\u00e7in ba\u011flant\u0131 metni"],"Enable author archives":["Yazar ar\u015fivlerini etkinle\u015ftir"],"Enable date archives":["Tarih ar\u015fivlerini etkinle\u015ftir"],"Search pages title":["Arama sayfalar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"404 pages title":["404 sayfas\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Video":["Video"],"PDF":["PDF"],"File":["Dosya"],"Format archives":["Bi\u00e7im ar\u015fivleri"],"OpenGraph":["OpenGraph"],"Organization Facebook":["Organizasyon Facebook"],"Open Graph":["Open Graph"],"Organization Twitter":["Organizasyon Twitter"],"Tweet":["Tweet"],"Other profile %1$s":["Di\u011fer profil %1$s"],"This info is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s.":["Bu bilgilerin %1$sGoogle Knowledge Graph%2$s i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnmesi ama\u00e7lanm\u0131\u015ft\u0131r."],"Mark and filter your cornerstone content to make sure your most important articles get the attention they deserve. To help you write excellent copy, we\u2019ll assess your text more strictly.":["En \u00f6nemli makalelerinizin hak ettikleri ilgiyi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcnden emin olmak i\u00e7in onlar\u0131 k\u00f6\u015fe ta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi olarak i\u015faretleyin ve filtreleyin. M\u00fckemmel bir metin yazman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in, metninizi daha s\u0131k\u0131 bir \u015fekilde de\u011ferlendirece\u011fiz."],"Count the number of internal links from and to your posts to improve your site structure.":["Site yap\u0131n\u0131z\u0131 geli\u015ftirmek i\u00e7in yaz\u0131lar\u0131n\u0131za gelen ve yaz\u0131lar\u0131n\u0131za giden dahili ba\u011flant\u0131lar\u0131n say\u0131s\u0131n\u0131 say\u0131n."],"Get recommendations for relevant posts to link to and set up a great internal linking structure by connecting related content.":["Ba\u011flant\u0131 verilecek ilgli yaz\u0131lar i\u00e7in \u00f6neriler al\u0131n ve ilgili i\u00e7eri\u011fi ba\u011flayarak harika bir dahili ba\u011flant\u0131 yap\u0131s\u0131 olu\u015fturun."],"Allows for Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared. Keep this feature enabled to optimize your site for social media.":["Facebook ve di\u011fer sosyal medya sitelerinin, sitenize bir ba\u011flant\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6rseller ve bir metin al\u0131nt\u0131s\u0131 i\u00e7eren bir \u00f6nizleme g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin verir. Sitenizi sosyal medya i\u00e7in optimize etmek i\u00e7in bu \u00f6zelli\u011fi etkin tutun."],"The %1$s icon in the top admin bar provides quick access to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["\u00dcst y\u00f6netici \u00e7ubu\u011fundaki %1$s simgesi, sayfalar\u0131 analiz etmek i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf ara\u00e7lara h\u0131zl\u0131 eri\u015fim sa\u011flar ve yeni bildirimleriniz olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rmenizi kolayla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Determine how your %1$s pages should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s sayfalar\u0131n\u0131n ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Determine how your %1$s pages should be described by default in your site's Schema.org markup. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n sitenizin Schema.org bi\u00e7imlendirmesinde varsay\u0131lan olarak nas\u0131l a\u00e7\u0131klanmas\u0131 gerekti\u011fini belirleyin. %1$s sayfalar\u0131n\u0131n ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"A link to the archive for the post author, with the author's name as anchor text.":["Yaz\u0131 yazar\u0131n\u0131n ar\u015fivine, yazar\u0131n ad\u0131n\u0131 ba\u011flant\u0131 metni olarak i\u00e7eren bir ba\u011flant\u0131."],"Usage tracking allows us to track some data about your site to improve our plugin. %1$sLearn more about which data we track and why%2$s.":["Kullan\u0131m izleme, eklentimizi geli\u015ftirmek i\u00e7in sitenizle ilgili baz\u0131 verileri izlememize olanak tan\u0131r. %1$sHangi verileri neden izledi\u011fimiz hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"Set the basic info for your website. You can use %1$stagline%2$s and %1$sseparator%2$s as %3$sreplacement variables%4$s when configuring the search appearance of your content.":["Web siteniz i\u00e7in temel bilgileri ayarlay\u0131n. \u0130\u00e7eri\u011finizin arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131r\u0131rken %1$sslogan%2$s ve %1$sayra\u00e7%2$s %3$syer tutucu de\u011fi\u015fkenleri%4$s olarak kullanabilirsiniz."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the findability of your text and makes sure that your content meets best practices.":["SEO analizi, metninizin bulunabilirli\u011fini art\u0131rmak i\u00e7in \u00f6neriler sunar ve i\u00e7eri\u011finizin en iyi uygulamalar\u0131 kar\u015f\u0131lad\u0131\u011f\u0131ndan emin olur."],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy, so more people will be able to relate to your content.":["Kapsay\u0131c\u0131 dil analizi, daha kapsay\u0131c\u0131 bir kopya yazmak i\u00e7in \u00f6neriler sunar, b\u00f6ylece daha fazla ki\u015fi i\u00e7eri\u011finizle ili\u015fki kurabilir."],"Get more insights into what you are writing. What words do you use most often? How much time does it take to read your text? Is your text easy to read?":["Yazd\u0131klar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin. En s\u0131k hangi kelimeleri kullan\u0131yorsunuz? Metninizi okumak ne kadar zaman al\u0131r? Metninizin okunmas\u0131 kolay m\u0131?"],"Enable format-based archives":["Bi\u00e7im tabanl\u0131 ar\u015fivleri etkinle\u015ftir"],"Determine how your %1$s should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["%1$s arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Determine how your homepage should look in the search results.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n arama sonu\u00e7lar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Enable %1$s pages":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir"],"Not sure how to implement the %3$s breadcrumbs on your site? Read %1$sour help article on breadcrumbs implementation%2$s.":["%3$s ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 sitenize nas\u0131l ekleyece\u011finizden emin de\u011fil misiniz? %1$sBa\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 ekleme ile ilgili yard\u0131m makalemizi%2$s okuyun."],"\u2318K":["\u2318K"],"CtrlK":["CtrlK"],"Please enter a search term with at least 3 characters.":["L\u00fctfen en az 3 karakterden olu\u015fan bir arama terimi girin."],"You can add multiple custom fields and separate them by using %1$senter%2$s or %1$scomma%2$s.":["Birden \u00e7ok \u00f6zel alan ekleyebilir ve bunlar\u0131 %1$syeni sat\u0131r%2$s veya %1$svirg\u00fcl%2$s kullanarak ay\u0131rabilirsiniz."],"Determine how your %1$s should be described by default in %2$syour site's Schema.org markup%3$s. You can always change the settings for individual %1$s in the %4$s sidebar or metabox.":["%1$s varsay\u0131lan olarak %2$ssitenizin Schema.org bi\u00e7imlendirmesi%3$s nas\u0131l a\u00e7\u0131klanmas\u0131 gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %4$s kenar \u00e7ubu\u011funda veya meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["%1$s arama sonu\u00e7lar\u0131nda varsay\u0131lan olarak nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %2$s kenar \u00e7ubu\u011funda veya meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["%1$s varsay\u0131lan olarak sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 istedi\u011finiz zaman %2$s kenar \u00e7ubu\u011funda veya meta kutusunda tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Read more about our custom field analysis":["\u00d6zel alan analizimiz hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"This taxonomy is used for %1$s and %2$s.":["Bu taksonomi %1$s ve %2$s i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"This taxonomy is used for %2$s.":["Bu taksonomi %2$s i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["%1$s arama sonu\u00e7lar\u0131nda varsay\u0131lan olarak nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["%1$s varsay\u0131lan olarak sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. %1$s ayarlar\u0131n\u0131 %2$s meta kutusunda istedi\u011finiz zaman tek tek \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Enable %1$s":["%1$s etkinle\u015ftir"],"Show %1$s without posts in search results":["%1$s arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 yaz\u0131s\u0131z olarak g\u00f6ster"],"Unavailable for multisites":["\u00c7oklu siteler i\u00e7in kullan\u0131lamaz"],"Add new user...":["Yeni kullan\u0131c\u0131 ekle..."],"Site connections":["Site ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Breadcrumbs for %1$s":["%1$s i\u00e7in ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131"],"Internal search pages":["Dahili arama sayfalar\u0131"],"404 error pages":["404 hata sayfalar\u0131"],"View the XML sitemap":["XML site haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show author archives in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda yazar ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Show format archives in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda tarih ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Show media pages in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda ortam sayfalar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Determine how the title of your internal search pages should look in the browser.":["Dahili arama sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131da nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Determine how the title of your 404 error pages should look in the browser.":["404 hata sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131da nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Site features":["Site \u00f6zellikleri"],"Enable feature":["\u00d6zelli\u011fi etkinle\u015ftir"],"Show or hide our tools and controls in the attachment editor.":["Ara\u00e7lar\u0131m\u0131z ve kontrollerimizi ek d\u00fczenleyicide g\u00f6sterin veya gizleyin."],"Site info":["Site bilgisi"],"(e.g., %1$s)":["(\u00f6r., %1$s)"],"We're sorry, you're not allowed to edit the %1$swebsite name%2$s and %1$stagline%2$s.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, %1$ssite ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131%2$s ve %1$sslogan\u0131%2$s d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Remove shortlinks":["K\u0131sa ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r"],"Remove REST API links":["REST API ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove RSD \/ WLW links":["RSD \/ WLW ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove oEmbed links":["oEmbed ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove generator tag":["Olu\u015fturucu etiketini kald\u0131r"],"Remove powered by HTTP header":["\"Powered by\" HTTP \u00fcst bilgisini kald\u0131r"],"Remove global feed":["Genel ak\u0131\u015f\u0131 kald\u0131r"],"Remove global comment feeds":["Genel yorum ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove post comments feeds":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove post authors feeds":["Yaz\u0131 yazarlar\u0131 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove post type feeds":["Yaz\u0131 tipi ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove category feeds":["Kategori ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove tag feeds":["Etiket ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove custom taxonomy feeds":["\u00d6zel s\u0131n\u0131flama ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove search results feeds":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove Atom \/ RDF feeds":["Atom \/ RDF ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Remove emoji scripts":["Emoji betiklerini kald\u0131r"],"Remove WP-JSON API":["WP-JSON API \u00f6zelli\u011fini kald\u0131r"],"Optimize Google Analytics utm tracking parameters":["Google Analytics utm izleme parametrelerini iyile\u015ftir"],"Remove unregistered URL parameters":["Kay\u0131tl\u0131 olmayan URL parametrelerini kald\u0131r"],"Quick search...":["H\u0131zl\u0131 arama..."],"Search...":["Ara..."],"We couldn\u2019t find anything with that term.":["Bu terimle ilgili hi\u00e7bir \u015fey bulamad\u0131k."],"Unlock with %1$s":["%1$s ile kilidini a\u00e7\u0131n"],"Enable SEO controls and assessments":["SEO kontrollerini ve de\u011ferlendirmelerini etkinle\u015ftirin"],"Show or hide our tools and controls in the content editor.":["Ara\u00e7lar\u0131m\u0131z\u0131 ve kontrollerimizi i\u00e7erik d\u00fczenleyicide g\u00f6sterin veya gizleyin."],"Alternate website name":["Alternatif web sitesi ad\u0131"],"Use the alternate website name for acronyms, or a shorter version of your website's name.":["K\u0131saltmalar i\u00e7in alternatif web sitesi ad\u0131n\u0131 veya web sitenizin ad\u0131n\u0131n daha k\u0131sa bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131n."],"Alternate organization name":["Alternatif kurulu\u015f ad\u0131"],"Use the alternate organization name for acronyms, or a shorter version of your organization's name.":["K\u0131saltmalar i\u00e7in alternatif kurulu\u015f ad\u0131n\u0131 veya kurulu\u015funuzun ad\u0131n\u0131n daha k\u0131sa bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kullan\u0131n."],"Yes, discard changes":["Evet, de\u011fi\u015fiklikleri iptal et"],"No, continue editing":["Hay\u0131r, d\u00fczenlemeye devam et"],"Discard all changes":["T\u00fcm de\u011fi\u015fikliklerden vazge\u00e7"],"You are about to discard all unsaved changes. All of your settings will be reset to the point where you last saved. Are you sure you want to do this?":["Kaydedilmemi\u015f t\u00fcm de\u011fi\u015fikliklerden vazge\u00e7mek \u00fczeresiniz. T\u00fcm ayarlar\u0131n\u0131z en son kaydetti\u011finiz noktaya d\u00f6nd\u00fcr\u00fcl\u00fcr. Bunu yapmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"You have selected the user %1$s%5$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %3$sUpdate their profile to make sure the information is correct%4$s.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s%5$s%2$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7tiniz. Kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. %3$sBilgilerin do\u011fru oldu\u011fundan emin olmak i\u00e7in profilini g\u00fcncelleyin%4$s."],"Writing":["Yazma"],"E.g. https:\/\/facebook.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/facebook.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/twitter.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/twitter.com\/yoast"],"Your internal site search can create lots of confusing URLs for search engines, and can even be used as a way for SEO spammers to attack your site. Most sites will benefit from experimenting with these protections and optimizations, even if you don\u2019t have a search feature in your theme.":["Dahili site araman\u0131z, arama motorlar\u0131 i\u00e7in bir\u00e7ok kafa kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 URL olu\u015fturabilir ve hatta SEO spam g\u00f6nderenlerinin sitenize sald\u0131rmas\u0131n\u0131n bir yolu olarak kullan\u0131labilir. \u00c7o\u011fu site, temas\u0131nda bir arama \u00f6zelli\u011fi olmasa bile, bu korumalar ve optimizasyon denemelerinden fayda sa\u011flar."],"Enables advanced settings for protecting your internal site search URLs.":["Dahili site arama adreslerinizi korumak i\u00e7in geli\u015fmi\u015f ayarlar\u0131 etkinle\u015ftirir."],"Block internal site searches which contain complex and non-alphanumeric characters, as they may be part of a spam attack.":["Spam sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131n par\u00e7as\u0131 olabilece\u011finden, karma\u015f\u0131k ve alfa say\u0131sal olmayan karakterler i\u00e7eren dahili site aramalar\u0131n\u0131 engelleyin."],"Block internal site searches which match the patterns of known spam attacks.":["Bilinen spam sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n kal\u0131plar\u0131yla e\u015fle\u015fen dahili site aramalar\u0131n\u0131 engelleyin."],"Prevent crawling of internal site search URLs":["Dahili site arama adreslerinin taranmas\u0131n\u0131 engelleyin"],"Advanced: URL cleanup":["Geli\u015fmi\u015f: URL temizleme"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Blog sayfas\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131, %1$sblog sayfas\u0131n\u0131n kendisini d\u00fczenleyerek%2$s belirleyebilirsiniz."],"Other profiles":["Di\u011fer profiller"],"Please tell us more about your organization. This information will help Google to understand your website, and improve your chance of getting rich results.":["L\u00fctfen bize kurulu\u015funuz hakk\u0131nda daha fazla bilgi verin. Bu bilgiler, Google'\u0131n web sitenizi anlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur ve zengin sonu\u00e7lar alma \u015fans\u0131n\u0131z\u0131 art\u0131r\u0131r."],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. This can be any number of profiles, like YouTube, LinkedIn, Pinterest, or even Wikipedia.":["Webde kurulu\u015funuza ait ba\u015fka profilleriniz olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bize bildirin. Bu, YouTube, LinkedIn, Pinterest ve hatta Vikipedi gibi herhangi bir say\u0131da profil olabilir."],"E.g. https:\/\/example.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/example.com\/yoast"],"Please tell us more about the person this site represents.":["L\u00fctfen bize bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi verin."],"Remove JavaScript used for converting emoji characters in older browsers.":["Eski taray\u0131c\u0131larda emoji karakterlerini d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in kullan\u0131lan JavaScript'i kald\u0131r\u0131n."],"Internal site search cleanup":["Dahili site aramas\u0131 temizli\u011fi"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of WordPress' JSON API endpoints.":["WordPress'in JSON API u\u00e7 noktalar\u0131n\u0131n taranmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in robots.txt dosyan\u0131za bir 'disallow' kural\u0131 ekleyin."],"Remove links which allow others sites to \u2018ping\u2019 yours when they link to you.":["Di\u011fer sitelerin size ba\u011flant\u0131 verdiklerinde sitenize 'ping' g\u00f6ndermesine izin veren ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Disable unwanted content formats":["\u0130stenmeyen i\u00e7erik bi\u00e7imlerini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n"],"WordPress outputs your content in many different formats, across many different URLs (like RSS feeds of your posts and categories). It\u2019s generally good practice to disable the formats you\u2019re not actively using.":["WordPress, i\u00e7eri\u011finizi bir\u00e7ok farkl\u0131 bi\u00e7imde, bir\u00e7ok farkl\u0131 adreste (yay\u0131nlar\u0131n\u0131z\u0131n ve kategorilerinizin RSS beslemeleri gibi) \u00e7\u0131kt\u0131 verir. Etkin olarak kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z bi\u00e7imleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak genellikle iyi bir uygulamad\u0131r."],"Remove URLs which provide an overview of your recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131za genel bir bak\u0131\u015f sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide an overview of recent comments on your site.":["Sitenizdeki son yorumlara genel bir bak\u0131\u015f sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about recent comments on each post.":["Her yaz\u0131daki son yorumlar hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about recent posts by specific authors.":["Belirli yazarlar\u0131n son yaz\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each post type.":["Her yaz\u0131 tipi i\u00e7in son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each category.":["Her kategori i\u00e7in son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each tag.":["Her etiket i\u00e7in son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each custom taxonomy.":["Her \u00f6zel s\u0131n\u0131flama i\u00e7in son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide information about your search results.":["Arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda bilgi sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Remove URLs which provide alternative (legacy) formats of all of the above.":["Yukar\u0131dakilerin t\u00fcm\u00fcn\u00fcn alternatif (eski) bi\u00e7imlerini sa\u011flayan adresleri kald\u0131r\u0131n."],"Also disables post comment feeds.":["Ayr\u0131ca yorum yay\u0131n\u0131 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"Crawl optimization":["Tarama optimizasyonu"],"Remove unwanted metadata":["\u0130stenmeyen meta verileri kald\u0131r"],"Remove links to WordPress' internal 'shortlink' URLs for your posts.":["Yay\u0131nlar\u0131n\u0131z i\u00e7in WordPress'in dahili 'k\u0131sa ba\u011flant\u0131' adreslerine ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove links to the location of your site\u2019s REST API endpoints.":["Sitenizin REST API u\u00e7 noktalar\u0131 konumlar\u0131na giden ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove links used by external systems for publishing content to your blog.":["Harici sistemler taraf\u0131ndan blogunuzda i\u00e7erik yay\u0131nlamak i\u00e7in kullan\u0131lan ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove links used for embedding your content on other sites.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi di\u011fer sitelere kat\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131lan ba\u011flant\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Remove information about the plugins and software used by your site.":["Siteniz taraf\u0131ndan kullan\u0131lan eklentiler ve yaz\u0131l\u0131mlar hakk\u0131ndaki bilgileri kald\u0131r\u0131n."],"Replaces %1$s tracking parameters with the (more performant) %2$s equivalent, via a %3$s redirect. E.g., %4$s will be redirected to %5$s":["%1$s izleme parametrelerini %3$s y\u00f6nlendirmesi ile (daha performansl\u0131) %2$s e\u015flenikleri ile de\u011fi\u015ftirir. \u00d6rne\u011fin, %4$s %5$s adresine y\u00f6nlendirilecektir"],"Users and search engines may often request your URLs whilst using query parameters, like %1$s. These can be helpful for tracking, filtering, and powering advanced functionality - but they come with a performance and SEO \u2018cost\u2019. Sites which don\u2019t rely on URL parameters might benefit from using these options.":["Kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131, %1$s gibi sorgu parametrelerini kullanarak adresler \u00e7a\u011f\u0131rabilir. Bunlar, geli\u015fmi\u015f i\u015flevselli\u011fi izlemek, filtrelemek ve g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in yararl\u0131 olabilir - ancak bir performans ve SEO 'maliyeti' ile birlikte gelirler. URL parametreleri ile i\u015fi olmayan siteler bu se\u00e7enekleri kullanarak fayda sa\u011flayabilir."],"Removes unknown URL parameters via a %1$s redirect. E.g., %2$s will be redirected to %3$s":["Bilinmeyen URL parametrelerini %1$s y\u00f6nlendirmesi yoluyla kald\u0131r\u0131r. \u00d6rne\u011fin, %2$s %3$s adresine y\u00f6nlendirilecektir"],"Make your site more efficient and more environmentally friendly by preventing search engines from crawling things they don\u2019t need to, and by removing unused WordPress features. %1$sLearn more about crawl settings and how they could benefit your site%2$s.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n ihtiya\u00e7 duymad\u0131klar\u0131 \u015feyleri taramas\u0131n\u0131 \u00f6nleyerek ve kullan\u0131lmayan WordPress \u00f6zelliklerini kald\u0131rarak sitenizi daha verimli ve daha \u00e7evre dostu hale getirin. %1$sTarama ayarlar\u0131 ve bunlar\u0131n sitenize nas\u0131l fayda sa\u011flayabilece\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin%2$s."],"WordPress adds a lot of links and content to your site's %1$s and HTTP headers. For most websites you can safely disable all of these, which can help to save bytes, electricity, and trees.":["WordPress, sitenizin %1$s ve HTTP ba\u015fl\u0131klar\u0131na \u00e7ok say\u0131da ba\u011flant\u0131 ve i\u00e7erik ekler. \u00c7o\u011fu insan bunlar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00fcvenli bir \u015fekilde devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilir, bu da bayt ve elektrikten tasarruf etmenize ve a\u011fa\u00e7lar\u0131 koruman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir."],"Be the first to get %1$snew features & tools%2$s, before everyone else. Get %1$s24\/7 support%2$s and boost your website\u2019s visibility.":["%1$sYeni \u00f6zellikler ve ara\u00e7lar\u0131%2$s herkesten \u00f6nce ilk edinen siz olun. %1$s7\/24 destek al\u0131n%2$s ve web sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc art\u0131r\u0131n."],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":["Bir \u015feyler ters gitti. Beklenmeyen bir hata olu\u015ftu."],"Unfortunately, this means that all your unsaved changes will be lost. You can try and refresh this page to resolve the problem. If this error still occurs, please get in touch with our support team, and we'll get you all the help you need!":["Ne yaz\u0131k ki bu, kaydedilmemi\u015f t\u00fcm de\u011fi\u015fikliklerinizin kaybolaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir. Sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in bu sayfay\u0131 yenilemeyi deneyebilirsiniz. Bu hata tekrarlanmaya devam ederse, l\u00fctfen destek ekibimizle ileti\u015fime ge\u00e7in, ihtiyac\u0131n\u0131z olan t\u00fcm yard\u0131m\u0131 size ula\u015ft\u0131ral\u0131m!"],"Refresh this page":["Bu sayfay\u0131 yenile"],"Disabling this will redirect the %1$s to your site's homepage.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s \u00f6\u011fesini sitenizin ana sayfas\u0131na y\u00f6nlendirir."],"Breadcrumb appearance":["Dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Choose the general appearance of your breadcrumbs.":["Dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131n genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7."],"Add separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131 ekle"],"Add anchor text":["Ba\u011flant\u0131 metni ekle"],"Add prefix":["\u00d6n ek ekle"],"Breadcrumb for 404 page":["404 sayfas\u0131 i\u00e7in dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Choose which Taxonomy you wish to show in the breadcrumbs for Post types.":["Yaz\u0131 tipleri i\u00e7in ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek istedi\u011finiz s\u0131n\u0131flamay\u0131 se\u00e7in."],"E.g., %1$s":["\u00d6rne\u011fin, %1$s"],"E.g., %1$s and %2$s":["\u00d6rne\u011fin, %1$s ve %2$s"],"Choose which Post type you wish to show in the breadcrumbs for Taxonomies.":["Ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131nda s\u0131n\u0131flamalar i\u00e7in g\u00f6stermek istedi\u011finiz yaz\u0131 tipini se\u00e7in."],"You can always choose to enable\/disable them for your theme below. This setting will not apply to breadcrumbs inserted through a widget, a block or a shortcode.":["A\u015fa\u011f\u0131dan teman\u0131z i\u00e7in bunlar\u0131 her zaman etkinle\u015ftirmeyi\/etkisizle\u015ftirmeyi se\u00e7ebilirsiniz. Bu ayar, bir bile\u015fen, blok veya k\u0131sa kod arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla eklenen i\u00e7erik haritalar\u0131 i\u00e7in ge\u00e7erli de\u011fildir."],"Enable breadcrumbs for your theme":["Teman\u0131z i\u00e7in ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Prefix for search page breadcrumbs":["Arama dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131 i\u00e7in \u00f6n ek"],"Breadcrumbs for post types":["Yaz\u0131 tipleri i\u00e7in dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Breadcrumbs for taxonomies":["Taksonomiler i\u00e7in dola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Configure the appearance and behavior of %1$syour breadcrumbs%2$s.":["%1$sDola\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131n%2$s  g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n."],"Site basics":["Siteyle ilgili temel bilgiler"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"The verification code is not valid. Please use only letters, numbers, underscores and dashes.":["Do\u011frulama kodu ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen sadece harf, rakam, alt \u00e7izgi ve tire kullan\u0131n."],"The verification code is not valid. Please use only the letters A to F, numbers, underscores and dashes.":["Do\u011frulama kodu ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen sadece A'dan F'ye kadar olan harfleri, say\u0131lar\u0131, alt \u00e7izgileri ve tireleri kullan\u0131n."],"The profile is not valid. Please enter a valid URL.":["Profil ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen ge\u00e7erli bir adres girin."],"The profile is not valid. Please use only 1-25 letters, numbers and underscores or enter a valid Twitter URL.":["Profil ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen yaln\u0131zca 1-25 harf, rakam ve alt \u00e7izgi kullan\u0131n veya ge\u00e7erli bir Twitter adresi girin."],"Discard changes":["De\u011fi\u015fiklikleri iptal et"],"No users found.":["Hi\u00e7 kullan\u0131c\u0131 bulunamad\u0131."],"Searching users...":["Kullan\u0131c\u0131lar aran\u0131yor..."],"Failed to retrieve users.":["Kullan\u0131c\u0131lar getirilemedi."],"%1$s pages":["%1$s sayfalar\u0131"],"Show %1$s pages in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda %1$s sayfalar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Disabling this means that %1$s pages created by WordPress will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, WordPress taraf\u0131ndan olu\u015fturulan %1$s sayfalar\u0131n\u0131n arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"When you upload media (e.g. an image or video), %5$s automatically creates a %3$s page (attachment URL) for it. These pages are quite empty and could cause %1$sthin content problems and lead to excess pages on your site%2$s. Therefore, %4$s disables them by default (and redirects the attachment URL to the media itself).":["Ortam y\u00fckledi\u011finizde (\u00f6r. bir g\u00f6rsel veya video), %5$s bunun i\u00e7in otomatik olarak bir %3$s sayfas\u0131 (ek adresi) olu\u015fturur. Bu sayfalar olduk\u00e7a bo\u015ftur ve %1$szay\u0131f i\u00e7erik sorunlar\u0131na neden ve sitenizde fazla sayfa olu\u015fmas\u0131na neden olabilir%2$s. Bu nedenle, %4$s bunlar\u0131 varsay\u0131lan olarak devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r (ve ek adresini ortam\u0131n kendisine y\u00f6nlendirir)."],"Configure the basics for your website.":["Web siteniz i\u00e7in temel bilgileri yap\u0131land\u0131r\u0131n."],"Show less":["Daha az g\u00f6ster"],"Show more":["Daha fazla g\u00f6ster"],"Content types":["\u0130\u00e7erik t\u00fcrleri"],"Categories & tags":["Kategoriler ve etiketler"],"Media pages":["Ortam sayfalar\u0131"],"There are unsaved changes on this page. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":["Bu sayfada kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler var. Ayr\u0131lmak, bu de\u011fi\u015fikliklerin kaybolaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir. Bu sayfadan ayr\u0131lmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"This field updates the %1$stagline in your WordPress settings%2$s.":["Bu alan, %1$sWordPress ayarlar\u0131n\u0131zdaki slogan\u0131%2$s g\u00fcnceller."],"We recommend keeping %1$s pages disabled. This will cause all attachment URLs to be redirected to the media itself.":["%1$s sayfalar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz. Bu t\u00fcm ek adreslerinin ortam\u0131n kendisine y\u00f6nlendirilmesine neden olur."],"%1$s can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["%1$s yinelenen i\u00e7erik sorunlar\u0131na neden olabilir. \u00c7o\u011fu site i\u00e7in bu ayar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps. We recommend that you disable this setting.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s \u00f6\u011felerinin arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir. Bu ayar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"Format-based archives can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["Bi\u00e7im tabanl\u0131 ar\u015fivler yinelenen i\u00e7erik sorunlar\u0131na neden olabilir. \u00c7o\u011fu site i\u00e7in bu ayar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"%1$s (e.g. %2$s) are based on publication dates. From an SEO perspective, the posts in these archives have no real relation to the other posts except for their publication dates, which doesn\u2019t say much about the content. They could also lead to duplicate content issues. This is why we recommend you to disable %3$s.":["%1$s (\u00f6rne\u011fin %2$s) yay\u0131n tarihlerine dayanmaktad\u0131r. SEO a\u00e7\u0131s\u0131ndan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, bu ar\u015fivlerdeki yaz\u0131lar\u0131n yay\u0131n tarihleri d\u0131\u015f\u0131nda di\u011fer yaz\u0131larla ger\u00e7ek bir ili\u015fkisi yoktur, bu da i\u00e7erik hakk\u0131nda fazla bir \u015fey s\u00f6ylemez. Ayr\u0131ca yinelenen i\u00e7erik sorunlar\u0131na da yol a\u00e7abilirler. Bu nedenle %3$s devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z\u0131 \u00f6neririz."],"If you're running a one author blog, the %1$s (e.g. %2$s) will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %3$sduplicate content problem%4$s. If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or prevent it from showing up in search results.":["Tek yazarl\u0131 bir blog \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131yorsan\u0131z, %1$s (\u00f6r. %2$s) ana sayfan\u0131zla tamamen ayn\u0131 olacakt\u0131r. Buna %3$syinelenen i\u00e7erik sorunu%4$s denir. Sitenizde durum buysa, devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmay\u0131 (ana sayfaya y\u00f6nlendirmesini sa\u011flar) veya arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmesini engellemeyi se\u00e7ebilirsiniz."],"Show archives for authors without posts in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda yaz\u0131 i\u00e7ermeyen yazar ar\u015fivlerini g\u00f6ster"],"Determine how your %1$s should look in search engines.":["%1$s \u00f6\u011felerinin arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini se\u00e7in."],"Determine how your %1$s should look on social media by default.":["%1$s \u00f6\u011felerinin varsay\u0131lan olarak sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini se\u00e7in."],"Disabling this means that %1$s without any posts will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, herhangi bir yay\u0131n\u0131 olmayan %1$s arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":["\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcz, ancak a\u015fa\u011f\u0131daki hata uygulamam\u0131z\u0131 kesintiye u\u011fratm\u0131\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor:"],"Contact support":["Destek ile ileti\u015fim kur"],"Read more about the search results settings":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Author archive":["Yazar Ar\u015fivi"],"Determine how your %1$s should look in search engines and on social media.":["%1$s \u00f6\u011felerinin arama motorlar\u0131nda ve sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Read reviews from real users":["Ger\u00e7ek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n yorumlar\u0131n\u0131 okuyun"],"WordPress loads lots of resources, some of which your site might not need. If you\u2019re not using these, removing them can speed up your pages and save resources.":["WordPress, baz\u0131lar\u0131 sitenizin ihtiya\u00e7 duymayabilece\u011fi bir\u00e7ok kaynak y\u00fckler. Bunlar\u0131 kullanm\u0131yorsan\u0131z, kald\u0131rmak sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 h\u0131zland\u0131rabilir ve kaynaklardan tasarruf etmenizi sa\u011flayabilir."],"Remove unused resources":["Kullan\u0131lmayan kaynaklar\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Social appearance":["Sosyal g\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Search appearance":["Arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Additional settings":["Ek ayarlar"],"Add custom fields to page analysis":["Sayfa analizi i\u00e7in \u00f6zel alanlar ekleyin"],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. %1$sPlease do this first%2$s.":["WooCommerce ayarlar\u0131n\u0131zda bir ma\u011faza sayfas\u0131 belirlemediniz. %1$sL\u00fctfen \u00f6nce bunu yap\u0131n%2$s."],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":["Bu ayarlar \u00f6zellikle %1$s ar\u015fivinizi optimize etmek i\u00e7indir."],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s ar\u015fivinin arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, %1$s arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan dizine eklenmeyece\u011fi ve XML site haritalar\u0131ndan hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir."],"%1$s archive":["%1$s ar\u015fivi"],"The %1$ssocial image%2$s, %1$ssocial title%2$s and %1$ssocial description%2$s require Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["%1$sSosyal g\u00f6rsel%2$s, %1$ssosyal ba\u015fl\u0131k%2$s ve %1$ssosyal a\u00e7\u0131klama%2$s \u015fu anda %3$ssite \u00f6zellikleri%4$s b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki 'Sosyal payla\u015f\u0131m' k\u0131sm\u0131nda devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f olan Open Graph verilerini gerektirir."],"Show the categories prefix in the slug":["Kategori \u00f6n ekini k\u0131sa isimde tut"],"Determine how your homepage should look on social media.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Determine how your homepage should look in the search results and on social media. This is what people probably will see when they search for your brand name.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n arama motorlar\u0131nda ve sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin. Bunun, insanlar\u0131n marka ad\u0131n\u0131z\u0131 arad\u0131klar\u0131nda muhtemelen g\u00f6recekleri \u015fey oldu\u011funu unutmay\u0131n."],"Determine how your %1$s archive should look on social media.":["%1$s ar\u015fivinizin sosyal medyada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Determine how your %1$s archive should look in search engines.":["%1$s ar\u015fivinizin arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesi gerekti\u011fini belirleyin."],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. Show or hide that prefix in category URLs.":["WordPress'teki kategori adresleri bir \u00f6n ek i\u00e7erir, genellikle %s. Bu, yaln\u0131zca kategoriler i\u00e7in bu \u00f6n eki etkinle\u015ftirir."],"Show the archive for %1$s in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda %1$s ar\u015fivini g\u00f6ster"],"Show %1$s in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda %1$s g\u00f6ster"],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":["Off hay\u0131r! Formunuz ge\u00e7ersiz veriler i\u00e7eriyor gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki alanlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin:"],"Archive social title":["Ar\u015fiv sosyal ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Archive social image":["Ar\u015fiv sosyal g\u00f6rseli"],"Archive social description":["Ar\u015fiv sosyal a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Archive SEO title":["Ar\u015fiv SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Archive meta description":["Ar\u015fiv meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Archive breadcrumbs title":["Ar\u015fiv ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":["Se\u00e7ilen ortam t\u00fcr\u00fc ge\u00e7erli de\u011fil. Desteklenen t\u00fcrler \u015funlard\u0131r: JPG, PNG, WEBP ve GIF."],"Enable %1$s for %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s etkinle\u015ftirin"],"Inclusive language analysis":["Kapsay\u0131c\u0131 dil analizi"],"Baidu":["Baidu"],"Get your verification code in %1$sBaidu Webmaster tools%2$s.":["%1$sBaidu Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131%2$s'ndan do\u011frulama kodunuzu edinin."],"Add verification code":["Do\u011frulama kodu ekle"],"Bing":["Bing"],"Get your verification code in %1$sBing Webmaster tools%2$s.":["%1$sBing Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131%2$s'ndan do\u011frulama kodunuzu edinin."],"Get your verification code in %1$sGoogle Search console%2$s.":["%1$sGoogle Search Console%2$s'dan do\u011frulama kodunuzu edinin."],"Claim your site over at %1$sPinterest%2$s.":["%1$sPinterest%2$s \u00fczerinden sitenizi sahiplenin."],"Yandex":["Yandex"],"Get your verification code in %1$sYandex Webmaster tools%2$s.":["%1$sYandex Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131%2$s'ndan do\u011frulama kodunuzu edinin."],"Restrict advanced settings for authors":["Yazarlar i\u00e7in geli\u015fmi\u015f ayarlar\u0131 k\u0131s\u0131tlay\u0131n"],"Oops! Something went wrong while saving.":["Aman\u0131n! Kaydederken bir \u015feyler ters gitti."],"Great! Your settings were saved successfully.":["Harika! Ayarlar\u0131n\u0131z ba\u015far\u0131yla kaydedildi."],"This Yoast SEO REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use Yoast SEO for all their SEO meta output.":["Bu Yoast SEO REST API u\u00e7 noktas\u0131, belirli bir adres i\u00e7in ihtiyac\u0131n\u0131z olan t\u00fcm meta verileri sa\u011flar. Bu, headless WordPress sitelerinin t\u00fcm SEO meta \u00e7\u0131kt\u0131lar\u0131 i\u00e7in Yoast SEO'yu kullanmas\u0131n\u0131 \u00e7ok kolayla\u015ft\u0131racakt\u0131r."],"Verify your site with different tools. This will add a verification meta tag to your homepage. You can find instructions on how to verify your site for each platform by following the link in the description.":["Sitenizi farkl\u0131 ara\u00e7larla do\u011frulay\u0131n. Bu, ana sayfan\u0131za bir do\u011frulama meta etiketi ekler. A\u00e7\u0131klamadaki ba\u011flant\u0131y\u0131 izleyerek sitenizi her platform i\u00e7in nas\u0131l do\u011frulayaca\u011f\u0131n\u0131za ili\u015fkin y\u00f6nergeleri bulabilirsiniz."],"By default only editors and administrators can access the Advanced and Schema section of the %1$s sidebar or metabox. Disabling this allows access to all users.":["Varsay\u0131lan olarak, yaln\u0131zca edit\u00f6rler ve y\u00f6neticiler %1$s meta kutusu veya yan men\u00fc geli\u015fmi\u015f - ve \u015fema b\u00f6l\u00fcm\u00fcne eri\u015febilir. Bunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak, t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lara eri\u015fim sa\u011flar."],"Twitter card data":["Twitter kart verileri"],"Social sharing":["Sosyal payla\u015f\u0131m"],"Slack sharing":["Slack payla\u015f\u0131m\u0131"],"Site structure":["Site yap\u0131s\u0131"],"REST API endpoint":["REST API u\u00e7 noktas\u0131"],"Open Graph data":["Open Graph verileri"],"APIs":["API"],"Tell us which features you want to use.":["Hangi \u00f6zellikleri kullanmak istedi\u011finizi bize bildirin."],"Allows for Twitter to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Twitter'\u0131n, sitenize bir ba\u011flant\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6rseller ve metin al\u0131nt\u0131s\u0131 i\u00e7eren bir \u00f6n izleme g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin verir."],"Site preferences":["Site tercihleri"],"Unavailable for sub-sites":["Alt siteler i\u00e7in kullan\u0131lamaz"],"Title separator":["Ba\u015fl\u0131k ayrac\u0131"],"Site image":["Site g\u00f6rseli"],"Recommended size for this image is %1$s%3$s%2$s":["Bu g\u00f6rsel i\u00e7in \u00f6nerilen boyut %1$s%3$s%2$s"],"Network disabled":["A\u011f devre d\u0131\u015f\u0131"],"This image is used as a fallback for posts\/pages that don't have any images set.":["Bu g\u00f6rsel, herhangi bir g\u00f6rsel ayarlanmam\u0131\u015f yaz\u0131lar\/sayfalar i\u00e7in varsay\u0131lan olarak kullan\u0131l\u0131r."],"The %1$sSite image%2$s requires Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["%1$sSite g\u00f6rseli%2$s, \u015fu anda %3$ssite \u00f6zellikleri%4$s b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki 'Sosyal payla\u015f\u0131m' k\u0131sm\u0131nda devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f olan Open Graph verilerini gerektirir."],"RSS feed":["RSS ak\u0131\u015f\u0131"],"Dismiss":["Kapat"],"Automatically add content to your RSS. This enables you to add links back to your blog and your blog posts, helping search engines identify you as the original source of the content.":["RSS'nize otomatik olarak i\u00e7erik ekleyin. Bu, blogunuza ve blog yay\u0131nlar\u0131n\u0131za ba\u011flant\u0131lar eklemenize olanak tan\u0131yarak arama motorlar\u0131n\u0131n sizi i\u00e7eri\u011fin orijinal kayna\u011f\u0131 olarak tan\u0131mlamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olur."],"%1$s (default)":["%1$s (varsay\u0131lan)"],"Max number of characters to allow in searches":["Aramalarda izin verilecek en fazla karakter say\u0131s\u0131"],"IndexNow":["IndexNow"],"Filter searches with emojis and other special characters":["Aramalar\u0131 emojiler ve di\u011fer \u00f6zel karakterlerle filtreleyin"],"Filter searches with common spam patterns":["Aramalar\u0131 yayg\u0131n spam kal\u0131plar\u0131yla filtreleyin"],"Filter search terms":["Arama terimlerini filtrele"],"Automatically ping search engines like Bing and Yandex whenever you publish, update or delete a post.":["Bir yaz\u0131y\u0131 yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, g\u00fcncelledi\u011finizde veya sildi\u011finizde Bing ve Yandex gibi arama motorlar\u0131na otomatik olarak ping yap\u0131n."],"Additional URL parameters to allow":["\u0130zin verilecek ek URL parametreleri"],"Pingback HTTP header":["Pingback HTTP header bilgisi"],"Select a user":["Bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in"],"Personal logo or avatar":["Ki\u015fisel logo veya avatar"],"Add another profile":["Ba\u015fka bir profil ekle"],"Site representation":["Site g\u00f6sterimi"],"Link suggestions":["Ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri"],"Insights":["Fikir"],"Social image":["Sosyal g\u00f6rsel"],"Social title":["Sosyal ba\u015fl\u0131k"],"Social description":["Sosyal a\u00e7\u0131klama"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Replace image":["Resmi de\u011fi\u015ftir"],"Select image":["Foto\u011fraf se\u00e7"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Bu, Slack'te payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda makalenin snippet'ine yazar\u0131n imi ve okuma s\u00fcresi tahmini ekler."],"Page type":["Sayfa t\u00fcr\u00fc"],"Article type":["Makale t\u00fcr\u00fc"],"Usage tracking":["Kullan\u0131m izleme"],"Check out %1$s":["%1$s sayfas\u0131na g\u00f6z at\u0131n"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["SEO hakk\u0131nda bilmeniz gereken her \u015feyi \u00f6\u011frenmek i\u00e7in hem \u00fccretsiz hem de premium \u00e7evrimi\u00e7i kurslar\u0131m\u0131z var."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Yoast Tak\u0131m\u0131ndan SEO \u00f6\u011frenmek ister misiniz? %1$s sayfam\u0131za g\u00f6z at\u0131n!"],"Learn SEO":["SEO \u00f6\u011frenin"],"Schema":["\u015eema"],"Show blog page in breadcrumbs":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131nda blog sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Personal info":["Personal info"],"Organization logo":["Kurulu\u015f logosu"],"Organization name":["Kurulu\u015f ad\u0131"],"Organization":["Kurulu\u015f"],"Select a user...":["Bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in..."],"Upgrade to %s":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckselt"],"Multiple keyphrases":["Birden fazla anahtar kelime"],"Get %s":["%s eklentisini \u015fimdi edinin"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Bu \u00f6zel t\u00fcr i\u00e7in SEO meta verilerini %1$sma\u011faza sayfas\u0131%2$s \u00fczerinde d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Tagline":["Slogan"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate":["%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n","%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"24\/7 email support":["7\/24 e-posta deste\u011fi"],"SEO analysis":["SEO analizi"],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["Okunabilirlik analizi, metninizi yap\u0131sal ve bi\u00e7imsel olarak geli\u015ftirecek \u00f6neriler sunar."],"Text link counter":["Metin ba\u011flant\u0131s\u0131 sayac\u0131"],"Cornerstone content":["K\u00f6\u015fe ta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Superfast internal linking suggestions":["S\u00fcper h\u0131zl\u0131 dahili ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri"],"Save changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"No ads!":["Reklams\u0131z!"],"Facebook & Twitter":["Facebook ve Twitter"],"Social media preview":["Sosyal medya \u00f6nizleme"],"Easy redirect manager":["Kolay y\u00f6nlendirme y\u00f6neticisi"],"No more dead links":["Daha fazla \u00f6l\u00fc ba\u011flant\u0131 yok"],"Increase your SEO reach":["SEO eri\u015fiminizi art\u0131r\u0131n"],"Variable":["De\u011fi\u015fken"],"Available variables":["Kullan\u0131labilinir de\u011fi\u015fkenler"],"Admin bar menu":["Y\u00f6netim \u00e7ubu\u011fu men\u00fcs\u00fc"],"SEO title":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Google search console":["Google search console"],"Other social profiles":["Di\u011fer sosyal profiller"],"Readability analysis":["Okunabilirlik analizi"],"No results found":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"Bold the last page":["Son sayfay\u0131 kal\u0131n yap"],"Author archives":["Yazar ar\u015fivleri"],"Anchor text for the Homepage":["Ana sayfa i\u00e7in ba\u011flant\u0131 metni"],"Content to put before each post in the feed":["Beslemedeki her yaz\u0131dan \u00f6nce eklenecek i\u00e7erik"],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["\u0130\u00e7eri\u011fin i\u00e7inde \u015fu de\u011fi\u015fkenleri kullanabilirsiniz, kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131zda sa\u011fdaki de\u011ferler ile de\u011fi\u015ftirileceklerdir."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, yaz\u0131 sayfas\u0131na bir ba\u011flant\u0131."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["Site isminin ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, sitenize giden bir ba\u011flant\u0131."],"Blog":["Blog"],"Content to put after each post in the feed":["Besleme i\u00e7indeki her i\u00e7erikten sonra eklencek metin"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Separator between breadcrumbs":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 aras\u0131ndaki ayra\u00e7"],"Prefix for the breadcrumb path":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 i\u00e7in \u00f6n ek"],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Teman\u0131za ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 nas\u0131l eklersiniz"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["Site isminin ve a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, sitenize giden bir ba\u011flant\u0131."],"Force rewrite titles":["Ba\u015fl\u0131klar\u0131 yeniden yazmaya zorla"],"Homepage":["Ana sayfa"],"Date archives":["Tarih ar\u015fivi"],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["%1$s, bu sayfalar i\u00e7in ba\u015fl\u0131klar\u0131 yeniden zorlamak gerekmedi\u011fini otomatik alg\u0131lad\u0131, e\u011fer bunun yanl\u0131\u015f oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor ve siz ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 biliyorsan\u0131z, buradan ayar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Person":["Ki\u015fi"],"RSS":["RSS"],"Search":["Arama"],"Website name":["Web sitesi ismi"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["%1$sAna sayfan\u0131n kendisini d\u00fczenleyerek%2$s ana sayfan\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 belirleyebilirsiniz."],"Breadcrumbs":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131"],"Special pages":["\u00d6zel sayfalar"],"Close":["Kapat"],"Facebook":["Facebook"],"Pinterest":["Pinterest"],"Breadcrumbs title":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Twitter":["Twitter"],"Meta description":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"None":["Hi\u00e7 biri"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"General":["Genel"],"Social":["Sosyal"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"XML sitemaps":["XML site haritalar\u0131"],"Google":["Google"],"Page title":["Sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/new-settings.js"}}